衝立法會又話暴力，封地鐵又話阻民生

姐係簡單講，點都有人批評

理撚得你，政府強姦我，我就要全部權貴行益階級一齊攬炒

咁多位手足，記你老母，暴你老母，阻你老母

咪係 最好乜都唔好做 民主 自由 人權 所有野會從天而降

時機同做法問題？

有時，行動者會有信心到覺得啲批評無意義。
有時他人輕輕批評，自己就動搖。

唔覺得一刀切咩批評都唔聽係一個好既應對。
每個人都應該反思下自己既行動係為咩，有咩合理基礎。

本來受動搖既人，自己都無信心自己行動係啱既人，咁樣聽你講一句：
假如佢因為咁就變得有信心，都唔係一件好事。

因為佢既基礎係膚淺。

政治行動，效果重要，正名都好重要，感染到人更重要：

同路人齊心，本來反對你既人開始猶豫係咪你啱；有資源既人開始受你感召，為你貢獻資源；

呢啲係行動物理效果外，都好重要既野。

有冇諗過批評得個班人都唔需要/想要民主

其實呢啲根本性睇法唔相同，冇嘢好討論

到你問返佢地可以做乜嘅時候
佢會叫返你諗

所以真係唔好理啲豬隊友
照做
左膠、五毛理撚得佢地死